[主線][集思]下次升級既方向，就係以死線再提高叫價！！

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咩Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

我覺得個 雙普選要成為依加革命嘅主要noise 如果有聽到星期二晚嘅聽證會 應該會知道佢地係不斷圍繞freedom democracy universal suffrage 黎講架 其他國家嘅人都知道你係爭取freedom democracy 而最實體反映到呢兩樣野嘅就係雙普選
而家係國際都知你爭取緊咩 但香港人有啲焦點模糊左 本土戰線要跟上國際戰線啊！！！
btw 七一同七二十宣言唔係condom 有冇有心人可以研究下點樣整延續到兩份宣言嘅主題同埋make noise 呀？
香港人 自己香港真係只可以靠自己救架咋！！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

都話連登無人推正經post 架啦！！！

推

行多步呀

push

行動升級已經冇用架喇
仲有咩行動可以做

Pish

HKFP 記者Richard Scotford比大家關於連儂牆嘅建議-不要死守連儂牆

1/10

2/10